**Bash Script**

Данный скрипт разработан человеком под никнеймом krymzkiy. из Lunarium Team | Данный скрипт выполняет функцию установщика, тоесть в меню скрипта можно выбирать тот пункт, программы которой вы хотите установить.

## ПЕРЕД ЗАПУСКОМ!
cd linux_autoBZU ->
chmod 777 bashzu ->
*Запуск файла*
./bashzu

---

## Связь с создателем скрипта

Если вы захотели связатся с создателем скрипта, то это можно сделать только в Telegram. - t.me/krymzkiyinc